咪撚成日話人地唔撚比interview你啦asso仔

有冇諗過自己點解之前唔努力啊
慢慢拜gpa interview god啦

點解要扼殺人哋become another person嘅希望

努力完就可以become another person

成撚日拜gpa god
拜你老母咩拜
你幾撚時見過大學post十頁有九頁係拜gpa god啊

已有offer
想睇offer
direct me

Pmed

係咪想比啲人睇下自己有幾咁撚廢

Sor9ly lor

係

Arm ah

樓豬好波

一向

agger
利申牙蘇仔

真 自己低gpa就問點解仲未收到
反省下自己有無付出過先

只有gpa低先至要interview
高gpa直接收

好似好有道理

我今天沒有讀書
所以拜了gpa god
希望能幫我過3爆4^^

樓主升 CUity 真係好威威。
我升HKU都甘拜下風 。 最衰升唔到HSU，否則屌打你。